.SUFFIXES:
	%:: SCCS/s.%
	%:: RCS/%
	%:: RCS/%,v
	%:: %,v
	%:: s.%

Q		?= @
CFG	?= ../../default

TARGET	:= mandelbrot
SOURCE	:= $(TARGET).cpp


.PHONY: all check clean cleanall

all: $(TARGET).sse $(TARGET).sse-auto $(TARGET).sse-autoslp $(TARGET).sse-auto-both $(TARGET).avx $(TARGET).avx-auto $(TARGET).avx-autoslp $(TARGET).avx-auto-both


-include $(CFG).cfg

ifeq ($(VERBOSE), 1)
	CFLAGS		+= -v
endif

ARCHAVX		+= -march=skylake-avx512
OWNFLAGS        += -fsierra -Xclang -load -Xclang ${INSTALL_DIR}/lib/libRVCodeGen.so #-mllvm -debug-only=rvcodegen
AUTOVEC		+= -fvectorize
AUTOVECSLP	+= -fslp-vectorize
AUTOVECSLPAGG	+= -fslp-vectorize-aggressive




CFLAGS                  += -O3 $(INCLUDES)
#CXXFLAGS                += -S $(CFLAGS) -std=c++11 $(OWNFLAGS)
CXXFLAGS                += $(CFLAGS) -std=c++11


$(TARGET).sse:			$(SOURCE)
	@echo "$(CXX) $<    ====>    $@"
	$(Q)$(CXX) $(CXXFLAGS) -o $@ $< $(SSE) #-DLENGTH=1

$(TARGET).sse-auto:		$(SOURCE)
	@echo "$(CXX) $<    ====>    $@"
	$(Q)$(CXX) $(CXXFLAGS) $(AUTOVEC) -o $@ $< $(SSE) #-DLENGTH=1

$(TARGET).sse-autoslp:		$(SOURCE)
	@echo "$(CXX) $<    ====>    $@"
	$(Q)$(CXX) $(CXXFLAGS) $(AUTOVECSLP) -o $@ $< $(SSE) #-DLENGTH=4

$(TARGET).sse-auto-both:	$(SOURCE)
	@echo "$(CXX) $<    ====>    $@"
	$(Q)$(CXX) $(CXXFLAGS) $(AUTOVEC) $(AUTOVECSLP) -o $@ $< $(SSE) #-DLENGTH=8

$(TARGET).avx:			$(SOURCE)
	@echo "$(CXX) $<    ====>    $@"
	$(Q)$(CXX) $(CXXFLAGS) -o $@ $< $(AVX) #-DLENGTH=1

$(TARGET).avx-auto:		$(SOURCE)
	@echo "$(CXX) $<    ====>    $@"
	$(Q)$(CXX) $(CXXFLAGS) $(AUTOVEC) -o $@ $< $(AVX) #-DLENGTH=1

$(TARGET).avx-autoslp:		$(SOURCE)
	@echo "$(CXX) $<    ====>    $@"
	$(Q)$(CXX) $(CXXFLAGS) $(AUTOVECSLP) -o $@ $< $(AVX) #-DLENGTH=4

$(TARGET).avx-auto-both:	$(SOURCE)
	@echo "$(CXX) $<    ====>    $@"
	$(Q)$(CXX) $(CXXFLAGS) $(AUTOVEC) $(AUTOVECSLP) -o $@ $< $(AVX) #-DLENGTH=8


check: all
	@-./test.sh

clean:
	@rm -f *.ppm

cleanall: clean
	@rm -f $(TARGET).sse* $(TARGET).avx*
